\assignementTitle{}{10}{}

Расположите системы в
порядке уменьшения числа частиц, содержащихся в растворах, полученных
растворением навесок в 1~л воды.

\begin{enumerate}
    \item 18 г глюкозы
    \item 13.3 г хлорида алюминия
    \item 5 г серной кислоты
    \item 6 г уксусной кислоты
    \item 5.6 г гидроксида калия
\end{enumerate}



\answerMath{2, 5, 3, 4, 1.}